[PS4]Gundam Battle Operation 2 [24] 先勇定NT1? 打和啦super

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

仆街 又中1001擺脫唔到

手機開post太慢 交俾你地

唔好再嘈了，我請大家食椒鹽JJ

先勇比nt1 勁
仲要mmp 比 nt1 豆 好用

你比人筒格到
你就唔可以 光槍下格

先勇差完有無3000? 唔係好熟
先勇射完2000 當你勁過nt1

可唔可以 連蕉三下打停

街場入面混入d低rank 9成都做戰犯

我真係恭喜你呀

今期幸運兒得主係

腦魔 ： 支援 坦克類

絕影 ： 支援

以上係今期幸運得主

下一期開彩日係3月7號

你睇下頭Post右上嗰3點入面最底個option

我只可以講
當我用援時見到先勇會笑
見到NT1會眉頭一緊

打都市我用6號機射到佢地啪啪聲

先勇定NT1?

又係你中，笑到我PK

先勇對腳有挑釁能力
係人見到都想打佢先

both

6號雞又係做壞咗架啦
我用西米露對NT1會差少少

NT1 就算打逆境波 比人壓哂線 都叫有能力上前反推
先勇永遠只可以企係中後場叉槍 呢樣已經輸哂

再加高性能平衡器 打斷對面腳真係衝過去用劍慢慢撚

3星機係咪每一個月先擺一部落DP?

OK 話題係我挑起先，我都要出黎講兩句

點解話NT-1廚汎
因為同cost入面，相同戰鬥技巧既機體入面佢性能係明顯唔同
450汎最常用既不外乎NT1, 京寶, 先勇, 782
四部入面爆發傷害最高係京寶，但同時亦係最脆皮，算係高手向
先勇支光槍係痛，但打停要叉7秒，本身又肥，格鬥模組唔易用(尤其下格)
782 靈活性同格鬥快，武器多變 (可筒格, 流星鎚)，穩打穩紮型
不過NT1出左就將SN 782 全面比下去
NT1 - 3秒叉槍打停, 補多一槍都唔OH
782 - 7秒叉槍打停, 補多一槍就OH, 傷害仲要低啲
格鬥兩隻分別不大唔講，但一部碌兩次，一部碌得一次
腕炮同頭炮比較又係快好多痛好多
你話SN多粒榴彈，但預備時間唔短，射速唔快
我會當係近身叉唔切槍先用

NT1的確唔係突出性能既機能，但講穩陣係全方位打贏782
試想想一邊三汎係先勇+兩部782，另一邊係三部NT1，邊個壓力大啲

不如定義咗咩叫廚機先
如果你話你定義係同cost最勁果隻就為之廚
咁炮渣都係200廚機

先勇光槍蓄力5秒，120%倍率level 1打2400未計射補 AND 蓄力會加射距(大概100)
btw幫高達平反，普光槍蓄力5秒，sn要6秒

如果450同cost最勁應該係6號機

拎兩部機兩把武器數值出黎比比 資料from gbo2wiki

先勇beam 普通射:60%heat lv2:2100 lv3:2200 差5秒滿90%heat lv2:2520/lv3:2640 發射間隔 4秒
alex beam 普通射:30%heat 950 damage 差2.93秒滿70%heat 1900傷 發射間隔0.73秒

先勇mmp80 50彈 360發/分 200M DPS"lv2:576 lv3:606" 5%打停值(20hit打停)
alex 90mm加特林 45彈 600發/分 150M DPS:1250 4%打停值(25hit打停)

鬥beam 先勇單發高傷啲 但係alex可以1+1 所以係alex嬴,先勇beam仲要冇咁靈活 當近距離面對面 大家都射失一發beam,過4秒 對面alex第2發已經差滿 先勇先可以開始差槍
鬥副武豆 先勇支mmp 嬴50米射程 但係DPS低成倍 打停對手又冇咁快

數據呢啲野上面既大人物係唔會明的

開房隻揪隻俾我食下花生仲好

無追一日post 上個post 已經爆埋
今個星期出乜機都未睇到

依樣真
上次台灣仔都係開房單挑

廚機我相信普遍定義都係跟台仔 - 又屈機又易用
好似之前戰過781(未更新前)同伊改咁樣
同cost下781攻擊力已經有伊改exam左嘅程度
仲要厚血又硬，筒又有10發...etc.

當然廚唔廚好多人有唔同定義
我亦唔會扼殺人地真係技術高先殺到咁勁
但機體本身無分別既話，就唔洗俾班歐洲人惡哂啦

一句講哂 兩部機用法都唔同有乜好比
先勇係抽水系 NT1係萬能型 係比就同782比

先勇 同 SN槍既蓄力時間我係靠體感試出黎
有出入就唔好意思

頭post第二張圖

其實本身nt1都係用黎同782比
某程度上我認為先勇支beam大力係因為佢肥

睇到啦 thanks
又可以儲coins

最鍾意見到勇士類
隻腳亂狙都中

我覺得NT1係勁過先勇嘅 但又要考槍法又要走前走後唔叫廚機啦
廚機要鳩用都勁先算

咁就真係bd2 C3我第一次用部機鳩用都輕鬆上十萬傷

部新機招下格咩事我部先勇比佢屈死咗

NT1 豆豆完勝

3秒叉槍+射多下都唔OH 已經好使好用
可憐SN 782，叉左6秒 射miss左又要鳩fing fing多幾秒

個格鬥模組應該同強人一樣?

強人格 + 格鬥判定高

部野支槍即停就算，仲要lv2急迴，仲有鐵拳

係勁架部野 岩岩好停係400唔駛打FA 6號

課金 課金 課金

快 狠 準

開房單挑最實際 最好開12人場比巴打入埋去評下理

完來先勇係強判定
唔怪得成日都剁中人唔判輸

用開咩比人斬輸

其實同級嘅汎、格都差唔多全部強判 所以400以上支機最好都係玩少啲劍

似係佢用先勇剁人

alex

其實450仲有部渣古後期型 唔係好驚你上面啲機

新機係咩黎？

因咩講先勇同nt1

哥迪邦

機體強弱爭論呢啲日經嚟 唔關新機事
其他仲有 伊改—原高 狙二豆—狙 高達—ez8 諸如此類

部新機吉剛又幾好用 又細部又行得幾快

有冇機體資料

諗住油成小露寶結果fail

200應該勁，但250開始會比對艦炮隊

ok喎小露保

想玩又抽唔到

小露寶支槍射得好遠 試機時都呆一呆

大賭變李家誠

啱啱先儲返30又準備倒落海

我中咗......lv3

300cost點用得落手

斧伊：

用過咁多勁突機
始終覺得原高最順手
開 Exam 始終係雙刃劍 ，講求時機，開左焗住要衝 容易變箭靶，同埋一定要維修，打停手段又唔夠火箭筒咁直接，reload時間耐
好似BD2胸彈都要射多幾粒先打得停 之後成日唔記得換彈 得番一兩粒唔夠彈打下一部
斧伊動作太大，但花巧，原高一野鋤落去打到既傷害，佢要fing多幾下，同埋倒地接唔到下格

強人都好順手，強人都冇雙面刃，冇d花巧動作/一致嘅格鬥，最順手

伊改嗰種極限運動會上癮 一開exam狗衝狂斬刺激到
雖然都係原高穩陣 但呢種快感原高比唔到我

用伊改exam唔慣 未睇到條血bar已經被人秒 覺得佢旋轉好似差d咁 淨係識衝前
我唔識走位 仲要遇到d唔識停人的隊友 頭先幾場玩到好興
最後原高打左鋪殺10架先叫順返條氣

10架
真係切菜咁切

lm

調查銀箱中左渣古指揮官200cost
係200場出奇地好用
玩多啲200cost了

200最強支仲要可走前 唔好用先出奇

我個人對廚機嘅定義就係咁
一招走天涯

渣1指揮型好野黎

新po又變番ONE FOR ALL巴打開

歌邦迪alpha好似仲弱過光魔咁款咁既 支榴彈準備時間係咪要好耐？
見對面用拎住支榴彈但射唔出咁好搞笑

上個po佢唔係黃字不知幾唔慣

今次完全冇見過佢，之前出新機周街都見到

2星點都易中過3星掛

冇 step 又肥又唔型又唔廚搵鬼抽

夜E Nt1 bd23果期多到痴線

受歡迎同廚可能多人抽

睇片係有打停手段版的強人

個陣出
無人都市唔係京寶就NT1

隻吉剛討論度都高過佢

吉剛行路d聲好得意
冇用過坦克唔知坦克係咪都係咁

所有坦克出擊片我睇親都想笑
個個一野飛出去得佢地喺度慢慢躝

想問下你地咩時候會讚人?
e.g. 隊友最高輸出？隊友幫你手解圍？敵方技術好？

我有時手快撳O會讚錯人

唔會讚人

玩支全程伴住自己個隻泛

我係想撳X去下一版，點知撳咗O
一係就有人讚我咪讚返佢

成日撳 o 想讚自己但讚唔到
或者讚下 d 豬隊友，其實係屌 7佢既意思

讚最高DAMAGE
有時玩突擊成日追住對面隻支黎殺完場會讚佢

或者讚下對面部ATM

印象最深刻嗰啲就讚

佢格鬥攻擊力弱過強人好多，不過係支槍射得停人，同可以碌2次。

對面打得好果d我會真心讚

有時對面一pat屎咁 得一條友啲數據都勁過我呢邊 一定讚呢啲可憐人

尋晚拎住部光大魔屌打強人加夜伊(散彈) , 拉到兩部機狗咁款
新機一下打停唔勁咩仲要 lv 2急迴

嘩 謝主隆恩

送dp

不如永久30%啦
25%仲要係限日期

夜伊邊有得用散彈...

開房時間!

仲唔快D同苯大行禮叩謝主恩

冇連打手制點開房

sor佢油左夜伊隻色 以為係

如果你個雷達有事既話佢就係夜伊
無事既話就唔係

留個名

嘩,多撚謝呀真係

尋日出左五張劵已經謝天謝地

今晚有無人刷箱？

今日係宇宙戰兩回

今晚10點連登自訂場有冇人
2882

盡趕

可以玩一陣

應該ok

突然間話咩權利情報取得失敗，唔俾我玩

迫人掛機

這場玩得很開心都是托大家的福

有呀

有冇人依家入唔到game?

琴晚都冇端端斷咗下落咗caution

caution冇事，注意唔好再斷同打rank match就得

入唔到

打咗5場仲未有箱

教練吉真係好惡

重係入唔到game

仲以為個上網有問題

我都係
仲有冇其他巴打都係咁

我都係呀

賠coin啦仆街

一粒鐘前仲玩到
轉GAME玩咗陣 返黎就入唔返

可能account都無埋
我唔貪心，佢賠返每部機嘅lv1俾我都夠

我入得返啦

入到

係咁撞先入到

10點準時大家
2882

都係入唔到

入唔到驚啊

10點就會入到架啦，只要相信

開了，有冇人要先勇nt1打下

好，算

個個都放棄入GAME

我一入就得

登入唔到
10點半再試下

入唔到呀

入到， 係唔係有房

10點半再開

一整完25%掉箱就壞ser

好似係壞ser

開左，有冇人想上演先勇vs nt1

唔好bully我
你個垃圾ser

正常啦
平時得個10%,宜加加到25%仲唔衝咩

再冇人入就算

而家game 都入唔到呀

入到ser響度晒命
block得

認真，今晚咁嘅死樣就直接取消啦

入唔到GAME解任, 想打三鋪都唔得

港伏問題,日服無事

垃圾ser
賠幣啦
bandai : 3coin

講完即刻入唔到

DP就有你份

入到但係group rating好惡，三四個咁夾一件唔知打緊乜

啱啱都係 成日比人夾死
還手嘅機會都冇

3幣都唔駛打 笨大諗住賠幾多？

唔知關唔關香港psn 轉ser 事

我估關事 因為我down其他game入唔到個畫面

垃圾sony

佢應該部分有事 斷斷續續咁

我用日本psn都入唔到

+1 垃圾psn
轉番去玩埋p5

日psn打完3場
仆街3場都用西米露top3
都要輸兩場
又無十幾分

買左西米露玩得好差 幾場都係得四萬幾傷
有無咩方法玩好啲

射準啲

屌你老味打咗成粒鐘fifa都未整返好

入完3幤2箱

我直播完兩個鐘都未得

多D坐低， 人地射你唔停
中距離900米 炮 散彈COMBO要練
手風唔順就龜少少唔怕， 900米射程開鏡當狙用勝晒
比格追即走唔好等死， 佢同6號雞都係走得到既支援
最怕B3， 會比佢豆死

入得返

有冇人打

喊出嚟

呢排經常無左音樂，有時d圖又load唔到，玩rank game集合到，但一load game就得黑畫面
quit game話我脫出，已經到左Penality Lv2

有無人有呢個情況?

從來冇，係咪你冇直線

可能係...條寬頻唔係直去ISP (湯房)
但係一向打都無事，係近排先發生

今日出左一銀一銅箱
一個出左渣古後期型Lv3，一個出渣坦Lv3
都唔知做乜鳩

我兩個1000DP

打完三場0箱 垃圾驚

唔係DP同5張回收卷嘈咩姐

呢啲位歐有Q用咩😞

入唔到game既屌

有用 利申銀箱出書包

見過人銀箱出京寶

依家數落去下一隻三星入DP會係邊隻
妖精？

781？

今晚有無場
琴晚開唔到驚

笨大賠撚左coin未?

笨大推哂比PSN咪唔駛賠

仲未入到

係Lv3 BD1同伊改啊

on9 玩玩下斷線搞到由good變到penalty1
直接飛caution

書包1，2lv同兩枝炮都係箱出

スラスター増加
55→60
ヒート・ソードの調整
連撃補正の上昇
2連目50% → 80% 3連目25% → 64%

老虎個改動都算係咁
250場用應該OK?

聽講已經唔係OM咁簡單， 直頭係勁

ok

10銅之後個銀箱出5回收卷

正常表現黎

仆街笨大唔係當冇件事唔賠coin呀?

琴晚好似唔關笨大事
好似係PSN問題

尋日玩其他game都無事

game都下載唔到似PSN問題多

唔會啊?我尋晚先更新完hitman

更新反而無事 我都更新到
琴晚Apex都有幾個巴打話down唔到game
我想down返cod都唔得

連斷兩場係我問題定game問題

黑房多到棄game算
勁冇癮

連登黑房你又唔join

大把房寫住random冇入到咩
就算寫random都係黑房咁咪走囉 一定有random房

斧伊真係痴撚線 無限ace都可以照斬 不過佢第一場啲隊友又真係廢左啲

btw多謝闇之大精靈巴打 西米路玩得順左好多

玩rank 咪算
扣唔扣分都冇咩分別

叫人玩扣分黑房

記住今晚10點
2882
線上見

有冇人得

希望今晚psn冇事

應該得

好耐都冇400房比我用妖精

尋日有400 ace場可以用呀

係咪custom match search 2882?

係

有冇人想上演先勇大戰nt1

自訂search2882
4/10

畀啲人我
2882 5/10

有人要入回po

而家on

下場

重開

多謝各位巴打

6個1組 好黑房
Btw 見到好多之前未見過巴打既名

中咗陸勇

必出金、銀箱？

邊個黎 做咩踢左條友？

對面條吉狙，狙左我成場

唔知 第一個銀 第二個未見到

唔係10銅必出金 銀

大家係咪完左場？

我就off,你地一陣自己開

完全垃圾機

我同我部先蓋盡咗力
你地開房打

我部nt1 都出盡奶力啦
但呢幾場都未諗到輸咩
場場都比人壓住打

我打得差
兩場對面隻突都攞到10萬dam以上
佢地個A級唔係流

可能爛地唔岩夜伊

BD2有無Tips?? 次次都俾人反，再唔係飛到埋去已經無大半條血

爛地幾時變左光槍場 強人冇用武之地.....

黑房rank 真係打到嬲 次撚次都比人夾死

3,4隻排住隊衝埋嚟強姦

飛住射飛彈

係真係點打呢

我屌鳩你出左group rank 之後都唔知做乜鳩
比人夾死都唔緊要
頭先打兩場都分別遇到兩條友開左場一陣就跪埋一齊唔知做乜鳩
打唔贏人唔緊要
想正正常常打舖機都唔得

調查下如果有線上活動或者自訂房大家幾點會/可以玩

放假已經玩緊

當初營運應該聽左岩岩開ser個時有班撚屌話無group rating唔打既意見
好既唔聽偏偏聽呢班撚樣9up 根本佢改完呢班友都唔會玩 反而玩開個班會唔like

已經打緊+1

真係有聽就唔會過大半年先搞
笨大應該統計過rank人數下跌
先出招引人玩 點知適得其反

過左400啲汎就開始勁多光槍 條線可能無咁實 但突機真係好易比人熔

清緊日任

而家分分鐘繼續跌

得閒就轉下number同加密
好多入左場都唔知邊個來

夜晚10點11點係幾好
放假就而家已經玩緊

發現朝早冇咁多呢D group rank 唔洗比人夾死

好心笨大就拆gp同普通做兩條隊啦 vs打rank都係啦

我尋晚四點打三場自訂就完哂日任同兩箱
今晚睇下同唔同大家玩下

夜伊脆到on9
俾人射兩下就死咁

伊夫冇一隻係唔脆

攻擊型機體

素伊可以頂到2下
佢遠距離得個兩格 根本裝唔到咩零件

相性問題 你試下中雷炮兩set

中妖精兩套都死 企起身都死

妖精可以對汎慢慢斬齊set兩次 啲隊友肯定剝緊花生

部陸戰gunn可以一戰喎
同狙吉改定位差唔多 可以上前頂下 係衰粗腳

本身個枝手感好怪 笨大一係改佢一係改下先勇枝光槍先

先勇光槍而家唔差啦 都算成日見

陸勇用先勇支光槍唔係差 但好似差緊d 用本身個支手感又怪

新買FA 有無人知個飛彈有咩用

雷霆個部?

我估係支援個部
佢舊人類唔會上宇宙

fa78邊有得買
未dum落dp

回收？

今日好似得2星機換

早兩日同炮勇一齊落左回收，就買左
係呀係地上嗰隻 個飛彈點用好似亂咁飛咁

無用 廢既,根本射唔中人

我玩左幾場得爛地個巷仔用中左一兩粒

之前用dp買左部伊改黎玩下
人地企停停係到俾我射都射唔中

用嚟無機會衝前嘅時候派膠

仲有人玩緊

有無人呢幾日睇唔到雷達個支援炮擊提示

正常比人炸之前又倒數又會係雷達有個紅色圈圈

但呢幾日無咗突然間就比人炸咗

俾人炸不嬲都無提示炸邊個架啵
炸人先會係地圖mark底炸邊

你係俾人炸嗰一方?

sorry我柒咗打攪哂

自從group rank之後場場站著如嘍囉
你個group D人柒就打到4 top都係場場俾人大炒
你個group D人勁就柒到拆彈失敗俾人搶埋部機
打少足足三分鐘 一樣大炒

完全係擾民政策，總之我就一見到係黑房就用斧伊斬人

之前D人就屌RATING無得GP, 搞到個個都變自私撚, 現在有得GP就有人怕打黑房, GP對GP就有人屌MATCH到世界未日都MATCH唔到, 我不打算批評任何一邊, 只能說YOU CAN'T PLEASE EVERYONE

雙排咪得
不過隻game活躍會員有冇咁多先係問題

其實一開始好難睇係咪黑房
點樣先知係黑房架

比人打到仆街=黑房

咁就一開始拎唔到隻斧伊出來啦

你啱啱回流可能無睇到個更新通告

而家group match唔係黑房
兩邊有group嘅人數係相等嘅
問題係只要你果隊個group同對面group實力有差距(不論勁過定廢過)
你都已經可以放低手掣唔駛玩

D人想組團咪另外開個6v6 rating俾佢哋囉，唔駛出嚟害人

加粒燈係邊d人gp都好呀
起碼一見gp咪退場再排過

根本就唔應該團體撈散客 就算你要整團戰都係整六打六啦

我有睇呀！
我係話做乜都有人賴地硬咋

即係唔屌得?

唔係咁意思呀, 重點係"YOU CAN'T PLEASE EVERYONE"
我詳細D解釋吓
以前無GP RATING
有GP既人"屌那星, 打GBO最重要要係乜? 隊友呀! 無得GP打RATING我開黑房/ 唔撚打算"
部份無GP既人"屌那星, RATING要勝宿敵, 即係迫大家做自私撚賣隊友賺分啦" (改計分後少咗好多嘈依D既人)

現在有GP RATING
部份無GP既人"屌那星, RANTING兩邊GP完有空位插街客? 即係迫我地對黑房(雙方面都係)姐, 點解唔比兩邊自己黑吃黑姐?
有GP既人"屌那星, 開完GP要MATCH到同數先有得打? 有幾何吓吓有兩隊同人數? 點解唔比開黑房打街客? 吓吓6對6要MATCH GP世界未日都閞唔到場啦, 我開黑房/ 唔撚打算"

重點係當初屌無group match班撚樣已經走晒唔會番黎玩
佢宜家為左呢批走Q晒既人加左group rating 玩死一直留係到既人

咁人數下降官方要人回流.........
總之就兩頭唔到岸啦

就執啦

尋晚有場 ranking 6 打6，我果邊一開波斷兩件，我用高機渣 r2 諗住 9打橫掂唔扣分，點知 4打6都可以壓住對方黎打

最後好似贏唔少，對面成場都唔知做乜9

根本唔係靠在線人數 一出GP就大把人返嚟課金啦

佢個matching真係屌出聲
Server更加唔使講
我原本有5個fd玩緊
人數啱啱好

全部頂唔順棄晒

而家根本係班得閒課部新機玩兩手嘅人資助我地呢啲長玩嘅

6個咪自己開黑房一隊 無問題啊

不嬲都係儲模型遊戲
對個rating咁上心做乜

佢d模全球都RG風格
當年第一次睇個時真係J撚死

以前焗住電腦分人
開房無得揀返一隊真係好濕鳩
有時兩邊都3個人
但係電腦分到兩隊人都散晒
一分得唔靚有人走場
搞到班fd棄撚晒
得個host可以邀人
搞到入人房要手動核對

點解你講d野我都唔明我地係咪玩緊同一隻gam
冇估錯你應該講緊自訂房嘛？斷估唔會5個ranking撞到同一場
自訂房可以手動揀隊嫁喎 同埋可以教密碼
然後出面d人用個密碼黎搵返間房

呢個係之後嘅事
佢開房功能未改好之前
我都成村人棄晒
我自己玩都好無癮

斧伊又可以懲罰隊友

有時忍一時先可以做大事 唔好開場斬 等敵人近左先掃低曬佢地比人瞄

拎返出黎打下飛機先

宜加解完日任就算
打得好咪sendお疲れ様 輸on9野咪皆のおかげだ

隊友比斧伊姦緊個時都唔夠膽過去救機因為過去就會比人打低

用撞黎救機

我完場點都講辛苦了
屌人基本上真係好過分先出聲 比如比隊友劈低喺敵隊中心...（劈完佢自己走甩左）
「頼りになるな！」「ありがとう！」

不了 對面會有幾隻等緊我 一miss左 就會比人溶

新版唔興火箭炮？

我發現斧伊格博格中間係可以射得停
例如n格>後格 n格完轉後格中間果下係冇霸體
曾經試過射停救過一次隊友

巴打好邪惡

官方一開始係為咗優先照顧單排毒撚而冷落組隊玩家
而家想補償返組隊玩家係好
但佢可以另外開一個44 55 66都有嘅組隊專用分流
而唔係咁樣虐待返D單排毒撚轉頭叫做補償咗囉

而家各樣都改善咗唔少(走場懲罰/可以自行組隊/計分系統)
你班friend真係鐘意高達嘅話可以sell佢哋回流呀
起碼好過玩之後隻垃圾g gen

Ggen一日唔齊作品一日都唔會再買

其他高達game⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

跟本無隻敢玩
你明唔明果種無奈

唔係所有機格緊都打得停既咩

總之而家我要發洩單排毒撚既怨恨

講真呢隻game以笨大水平嚟講已經算傑作架喇
仲要基本免費

如果驚回流無新機用
打rank會俾人屠嘅
咪上嚟搵巴打打下友誼波囉

大哥你邊日唔係發洩緊

220円玩下試下呢隻經典糞作 玩到悶轉出嚟玩返半個鐘 即刻覺得隻隻驚都係神作

一變返10%箱率，我就尋晚4:15打到7:30 都唔跌箱

想問 突擊 支援 泛用 有咩分別？Google搵唔到中文資訊只知突擊幾好斬 好快

強襲=格機 支持=炮機 汎用=平均
三種屬性相剋係 強>炮>汎>強

突擊>支援>汎用>突擊
剋屬性打人1.3倍傷害 被打0.8倍傷害

就算同屬性，部部機能力都唔同，但一般來講
突擊=速度快+格鬥大力
汎用=最耐打+有緊急回避避招
支援=長距離打擊

仲有呢隻game基本上無人編輯中文資訊
有咩都只能夠睇日文wiki

i see

難怪煩用打我咁痛

新手先學玩支援/汎用先 格機多數都考技術

前兩部用過下 唔順用 抽到部250 老虎 殺到人好順手

咁睇黎有格機天份

玩完覺得智商下跌左，十足十俾人腰斬咁，bandie出多幾隻應該離執笠不遠

係bandai namco執

講真佢照出breaker3底加內容換故事嘅breaker4我已經真香啦 係都要搞成咁

暗黑兵法
特登做柒佢

用嚟做對比
出完呢隻出咩都好似好好玩

beam dom好好用

兩招打停跟本屈

公道d講好多機都兩招打停既
佢贏係枝光筒真係好好手感同埋副武準備同回復時間快姐
但唔好唔記得佢肥仔黎 肥係原罪

肥仔機是原罪，啱啱用高機蓋比隻fa追住sm

光束武器起手快、射速快

有無師兄得閒一齊夾下？打一陣自訂

開房, 留名留PW定點?

等十點睇下有無多啲人玩

LM

仲有無師兄玩，4/12

有冇房名條件？

已經解鎖左間房450無人都市mufusaf

做咩唔自己友一隊

我再開認一認id, 密碼一樣

岩先睇到
如果入到我用強人

Gogogo多個六個就

玩得，仲有無

繼續開的話講聲

你地開住先，我休息下

我都唔玩喇訓先

流星錘打到加爾巴迪啪啪聲

個位數耐實彈我豆佢d血都好似倒水咁

呢幾日見到幾隻都唔係話好特別 甚至有啲廢
笨大比大家儲下幣

繼續等星期四
腦魔估未？

高火力支援機
海產
高達type

今晚想JOIN你地玩

琴晚用400cost高機動渣古打返400cost遺址場
一路都俾人禁住打成隊都打得好辛苦, 倒數1:05有隊友竟然set到炸彈
對面成隊衝返去救, 我第2個衝到去對面基地見到3部機落哂機任斬
倒數15秒炸左基地反cup, 我爆多對面2部機
然後有條撚樣斷線之後彈返出去

FA78-2

成隊去拆炸彈

個下好撚開心諗住反cup贏, loading之後彈出去呆左
btw, 我上星期抽到alex個堆野後由D+升到B-了!

依度唔准講自己抽到乜嘢
只准講自己抽唔到乜嘢, OK?

話時話400COST
用高機動渣3LV定後期型高機動1LV抵屌D

後期型

我覺得高機渣3LV好用啲

佢無得轆好唔慣

後期冇機槍 喪等reload

炸彈掉得準就後期型 唔準就普通高機動
如果炸彈掉得準 後期型火力係高過普通好－
多

R1性能好D同埋有機槍
R2手榴彈一粒炸成2000炸彈人最愛

後期粒手榴彈攻擊易中啲同條氣長好多

後期型係地上場無平衡器，不了

後期係高攻啲
不過高機渣厚血啲又有平衡器搭多支豆
後期留返上宇宙用

裝2個加速reload 射完四筒之後轉手榴彈,dum完之後四筒都reload完

點解易中啲

我得部兩呢後期所以差唔多玩親都係無限
400太多選擇就算用死汎都幾乎場場換機

如果係實彈槍，大家會裝彈匣

如果係兩槍OH嘅光槍，大家會裝雷射冷卻定係彈匣

又如果係一槍OH嘅光槍，裝彈匣又有冇幫助

揸光槍但裝快速上彈

彈閘係for實彈

我仲以為佢對光槍reload都有效果添

光槍無reload 得OH冷卻時間

明白

上個post講過架喇, 歐洲人呀嘛
之後都冇抽過野, 見今個星期d機好似冇乜人講

二連sc第一次打到9萬分好開心

上星期部機到底係廢定操作問題
A同D用親佢都係7

兩支打停雙急回係唔錯 但輸出上下格仲低攻過高達 保命上肥+實彈耐性悲劇
真係唔算強

後期型勁好撚多 輸出仲要拋離 唔使開格部機

400cost插滿部件來講
R2射補高7+reload快3%但主武低2個lvl
要點樣先可以做到唔開格而輸出拋離

炸彈掉得中就真係好勁
掉唔中就... 所以好睇駕駛員

係囉 有高lv主武又點計

用4筒?

今晚9點半有幾人玩？
報個數好無，8人以上成團
1

報個名先，請多多指教

自己打rank慘過食屎

我覺得係高機渣好D

多多指教
不過睇嚟開唔成

開緊機 係咪打？

開機中

我打場rank解rival先 你地打住先

咁試試開

試試等到10點好無？
唔夠人就隨機分組打街客

偷偷入房

而家打rank要撘埋B-先打到

可能你果場係group match
幾個a拉埋個b-一隊

係咪無限ace

200 ace
死未

200 ace真係第一次

排到天光

有得揀的話我想玩100 ace添
好喇而家等埋你咋

我入咗叫新人類咪我嚟

sor唔認得名

友母毀

我入親都叫新人類 咪認得咯

Come 公開咗200 ace無人都市

入左 都是托大家的福

MS係怪物係我

放咗我去街場隊

我禁random架咋

場呢?

打緊

你淨用主武咩 招手榴彈仲大力話火箭炮 點會唔拋 除非你下下miss

咁我重新開，改6v6
睇下有無人入

等緊
入黎打兩鋪

我隻叮噹死咗8次

你地三隻龜想恰我小露寶

我全場做護衛殺叮噹

仲有人入嗎？
有就講聲
一分鐘後公開房
港灣400 ace

你班仆街吉姆

8分鐘後

咁你等我哋一陣

入得 沙漠 250

有冇場？

ace

D隊友搞咩？咁快死哂？

3721?

one for all巴打
爭我一刀

打齊兩個箱 收工

已入

後格隊友金腰帶

打完就想割席

入左幾次先入到

Sor 把斧太鋒利斬到你

仲有無？
公開場 無限 ace

下次比你打個夠本

無人都市

今舖開心了

玩100 ace啦

你應該轉沙漠

最低B-？

搞咩

我事前點估到分著6個痴線佬一隊

笑撚死， 塞晒車

抵啦

13萬 打靶咁打

逼到出唔到據點

原來係你

咁先好玩

如果沙漠可能輸左了

仲有無巴打要入場？

今晚好開心， 閃先

打多兩舖到11點半啦各位

點解玩訓練吉拎laser都做到ace

好少用格機可以打得咁爽

託大家的福

你個仆街成場響度扮la

俾你發現左

等我一開波同你單挑果陣
仲諗點解一粒豆打得150

又扔手榴彈又蕉蕉蕉

R2手榴彈強D係不爭事實
但R1都有手榴彈有機槍 部機生存力又強D
我係覺得話拋離太誇張姐

弱弱一問，無限場BD2同斧伊lv2邊隻廚D?

BD2啦
斧伊無限場仲唔俾人射到變on9

雖然我都覺BD2廚啲 但無限拎350照無雙嘅痴線佬確實存在

Lv2?
玩熟無問題既 781都得

生存力都係後期型勁啲 機槍就廢 手榴彈低攻 可取係有得can格 但用4連彈唔太需要

各位早晨，又係宇宙戰賣隊友既時間

返工

今日回收有無好機買?

冇

儲咗185卷等斧伊落卷

等半年應該會落

下隻我估落高勇？

尋晚見到70劵高機陸渣本來有D心動
轉念一諗起自己D筒格技術
都係算數

高機陸渣唔算勁唔駛換啦

我成日形住300場有呢部嘢果隊都會嬴

唔會啦 比盡都係同吉指同級 吉指仲有盾有聯邦劍法

你講出咗個重點
筒格唔用人手一部性能又好嘅吉指而係用高機陸渣/S型
呢D人多數都係堅持個人美學嘅高手

話說有無人贊成開個discord group
方便約戰?
尋晚好似有D巴打好難響開咗場之後入嚟

忍唔住換咗格4比強人

鐘意用渣古的都是好人

真男人用渣古!

吉指同陸戰高機渣主要係坦攻唔同
基本上開渣都係筒刀好熟想再高輸出先用
6發筒續戰真係唔同d

聯邦劍有劍氣 難怪一年戰爭自護會輸波

又瘦，所以上集自護搞極都唔齊人開戰

上集新機只中聯邦，成日同人爭位

上集都唔知點分隊,日撚日中自護

你唔較preference梗係去自護 99%場都係聯邦滿人先

支持

有得較既咩
真係唔知有咁既野

其實以前驚入面有戰隊，等佢出返再開個連登嘅就好方便啦

下格戰隊 是新人類嗎戰隊 托大家的福戰隊

天才?福島倖存者戰隊

唔知梗嘅日本仔可能當我地係仇日撚

咁而家未有
係咪就唔約戰先

梗係有
但係揀聯邦豬隨時一粒鐘都打唔到三場

我覺得喺度約都得 仲有推po嘅副作用
不過我十點基本上就算on都係同平時班fd玩緊 到而家都未上嚟比大家屠

痴線你咁講野嘅 好明顯我係比人屠嗰個

完全唔同性能
陸渣係強格鬥而吉指中格鬥
人地遲起手格你都一定贏
而且陸渣粒菠蘿1800攻勁過火神砲幾多
仲有高格補配強化斧
吉指改廢左之後一定冇陸渣勁

個時聯邦咁撚勁,鐳射大炮sml同元祖
自護得渣古

po可以照推
但係幾時完場/邊個要入/密碼係咩...等等
用連登講唔太方便(尋日經驗)

300 cost 汎用機陸渣應該算係最好用
淨係玩粒菠羅都勁過吉指支筒
再插埋123LV鬥格補正推到上41
一吓下格對面既汎用機 起碼2600~2700左右爽到暈
我淨係覺得唯一一樣野係輸比吉指
就係果碌筒RE得慢過佢

自從用過4連飛彈之後，300cost無用過其他汎機

琴晚黑房400嗰場我用高機渣拍街場素勇
打夜伊加迅渣 就算我隊部素勇收咗皮
都仲一敵二到 食埋迅渣嚇走夜伊
4筒真係好正

仲用緊吉指 我陸戰渣得350

話時話當初到底邊個謠傳夜伊醫嘢咦耶以夜係OP機
抽中咗先知係垃圾嚟

岩啊
妖精仲好過佢

夜伊係好玩啫
援一見jamming就有心理壓力

4筒其實好好用 又痛又打停到 救隊友用又得主動打又得 拎出來嚇下人都仲得

妖精改左適性又加左氣 其實係勁好多

但好食隊友
打都市同team隊友喺E點同對面鬥射
偷後拉左兩隻捉我，隊友都唔識壓前5v4
我拖撚左成分鐘到俾人屌爆左
我隊都可以死兩隻

回天乏力呀

同埋冇jamming 對面唔會起曬槓
仲可以係人地隻支開緊鏡個時偷襲 2set 就可以收雷炮皮

咁再改隱身機都仲係好食技術 更食戰術意識
另外4打5其實都未必壓到 有時對面真係守得都無計

其實見到有隊友用妖精衝左上前場包底
正路都壓上前俾壓力對面
唔洗自己友俾人輕鬆輪姦

你話見到隻妖精衝上去送頭就話唔理啫
都拉左成分鐘，點都做少少嘢啦好嗎

之前仲話782係萬能，而家真係雞肋
輸出低係硬傷，只能做控場

呢啲情況真係灰 你話用普通機成隊得你做野都叫贏返rival分 呢啲一拖二隊友壓唔到係又輸又扣rival

隊友get唔到你意思真係無得救
我成日叫一口氣攻上前都得兩個幫手

光槍榴彈+流星鎚 好好用
遠就光槍 埋到身就榴彈起手之後用流星鎚N格中哂既話有大硬直
送多野光槍 中哂都扣到5000幾架

只能講而家400 以上 比佢輸出既機多太多
高達只係勝在多手段 但近遠戰都唔夠力 槍叉太耐 榴彈太低攻

部夜伊用左2~3次之後就放左入雪櫃
咁岩無耐又抽中埋部伊DS
部夜伊直頭放埋入急凍櫃

抽到先得㗎
782勝在係DP機，我地非洲人唔用佢玩毛咩

高達現時最易入手又最耐用
EZ8係勁過高達但比較難控制
400既射得又砍得既萬能機一係要抽一係要專武
光槍大魔 BD3 光槍渣 蒼白騎士
抽到先算

400 DP汎真心無乜幾部好用過782
高機渣R2落左DP未？

上幾次更新就落左DP買左
400場我都係鐘意R2多過高機動
條氣多到玩一擊脫離好開心
同埋350玩高機動太多
400場一定用返部R2

高達難死keep住條線 輸出唔高但夠用 已經好好
400以上有啲汎例如京寶、蒼騎都比較脆 有返一兩部厚皮嘅頂一頂係唔錯

先勇多血盾又大
連部機都特別大 行過都中幾粒流彈
把光刀又難用 火箭炮load得又慢
高達細部就係任性
見到高達都唔想見到先勇做隊友

先勇又比人歧視 明明用得好係幾勁

lv2勇士好似仲好用過1lv先勇(有支專用火箭炮既話)

隻葛夏估唔到幾大力 5野爆到部原高
會唔會係最易用的蟹機

呢隻唔係蟹嚟，佢唔單止唔落水，仲上得宇宙

用夜伊就唔好諗住收頭
而係用jumping 彈出彈入迫對面追我又唔係唔追又唔係
之前都講過有場都市靠彈出彈入拉走對面注意力等隊友壓線
不過我都明白又要忍手又要做跑狗
仲要永遠係仇恨值top 1
打完街客又當你hea玩果種心情

抽唔到

Step1 = 抽到夜伊

if Step1 = False;
then End.

Step2仲有得下格歐洲人，唔怕
@腦魔巴

宇宙戰神器

有無combo list

咁樣都會斷線ga

我係咁，整埋個R1 (開槍制)

笑咗
Btw我仲未明AMBAC有咩用

你當係宇宙既高性能平衡器
就係boost完可以直接出格

係喎，咁連得閒拍下R2都慳返

做咩唔買turbo掣

特登買個制刷箱？

扔低個掣就出街架喇

ambac 宇宙向任意方向噴射結束時(x)唔會有硬值
例子，向前噴完繼續向前行唔會有機體boost硬值

屌
係喎，唔洗再禁制

開心過中機

呢舊唔係有得買ga咩

唔會專登買

呢個同射格補都係必買啦
雖然咁講但成日比射補用曬啲位反而插少左

射補都插左8格
插多個資料庫 插下抗性 lv 4血都插唔入 唔會必買
不過有時用格補高嗰啲咪插個4lv血用用 橫掂加嗰少少射補都無用

今日出乜機

競猜冇獎遊戲

尋晚打親既自訂房都黑到爆
幾場o既對方都勁有組織，齊上齊落，分工勁清楚
我方就似街客，比人集火到仆街
都未試過咁黑仔

呢個時候你可以化身做下格王子

因為尋日要兩勝ma，d房特別黑

有無投降輸一半

唔好啦，正正常常咁打幾場，都好快兩勝姐
而家黑到佢地好似趕住收工咁

認真打輸2 萬
投降輸一萬

今日係高cost支援機
Gundsm type

比起出乜機
我更關心乜機落卷
反正都仲唔到新機架啦

仲高cost?有fa同6號機喇喎
400就有機會

黑到我都放棄嗰1coins

400好多機喇出第二啲cost啦

無限宇宙輕鬆兩勝

其他cost咪出咗吉剛囉

我打嗰陣贏咗場就無房
其實開1v1刷箱場都刷得到 係廢事刷

格同汎之前出左
應該到支
Heavy gundam
gunner gundam

我估吉姆頭
RX-81

我估高達頭4號 5號

今日可能出2部機，應該係400以上，汎機同支機

真..... 我由就黎升B跌到C+
打左5-6場贏1場真係灰撚到

渣古佈雷型同白狗sp2

而家單排rank慘過撞入自訂黑房
自訂輸都無所謂 rank真係

所以咪話官方擾民趕客
下格補平安

宜加都開始打自訂算
Rank太多智將

去左蟹研究所

流星錘打停，n格下格，訓低再補兩野

笨大已mon post
笨大:收到你嘅訴求 今日出海產

鞭霸

精神爽利既一場
一開波一個拔線
一個跑狗放炸彈
對面4個仙女散花
4分鐘比我地搶晒所有點
然後佢地就沒有然後

人性，一路圍點圍到完
已經見到成隊殺到無人殺喺度捅據點嘅畫面

咁又無, 我地都好有禮貌咁係廣場等佢地出黎送死

睇落幾有趣
響邊架?附屬餐廳有無蟹宴食

通常呢啲事發生喺我呢邊 對面隊真係試過手爆據點
人性

鳥取機場附近 不過個館好細，成個縣都係松葉蟹出名
黎多兩隻ma級

隻鉗大過我手掌

成張枱咁闊

通常黑房先做到

當有走場剩返啲人又從來唔夾出擊 變成咁實在唔難

幾個人手爆據點其實好快
試過有次壓到對面據點 2個人就打ms 4個人打據點 打左一分鐘左右就爆左

唔夠五分鐘
笨代：開呀～圍骰通殺

仲未有

又有人中

又可以SH

高達頭支援機

又係腦魔中

實彈？ 正喎

特拉傑落回收 屌你高機動格魯古古呢

FA 可以用dp買了

大魔系列 性能Buff 自帶脚部特殊緩衝材
彈魔 光魔除外

最尾一鋪先慘, 無限遺址場
一開波得2部機出去心諗做乜鳩
1,2,3號隊友係A點互相下格中

擺明內部員工黎
幾時派機救下我地呢班非洲人

今期得一隻？

好似冇咩特別 睇埋班課長抽先

小倉youtube直播已經抽中

最好用果2部無份

咪係

呢招根本係內置腳部裝甲公平咩

睇左陣
肩炮儲完中京寶5千幾

招skill 同裝左腳甲無乜分別
用途唔大

大魔系好少俾人爆腳，多數成部爆

炮勇：屌你咩

6號>FA>Heavy Gundam
pass都可以

塞多部雷炮2落去 ok ?

龜仔又加強

Heavy gundam嘅出現唔會改變炮勇嘅地位，因為本身都無人用

斧頭大魔唔記得叫咩名
下格汎機buff 到成5千一下
兩下爆左部炮勇

龜龜今次出埋lv.4

俾我嗡中左

仲要唔會一槍overheat

呢隻最近係PB出左MG 睇死bandai都係想推銷量改強佢

炮勇個定位非常清晰，係冰格

加上斧魔唔buff對比彈魔光魔會顯得廢好多

點解唔出TB版 好正

部Heavy 拉距離掃人應該幾勁
不過冇停人手段 俾人埋到身就係咁先

睇小倉live 跪低中京寶6千一槍
不過儲槍先救到隊友
睇怕都係6號機同fa 好d

buff 哂埋大魔多d 人用咪好
玩狙機最開心

岩岩我都望到 原來可以唔差槍射人
不過唔差槍冇得停人 支肩炮叫做唔差得曬

唔明點解要上調熱帶dom啲機動性 而唔係攻擊方面
佢本身推進已經比其他dom高 又有地面適正

有6號同FA係前點都比下去

岩岩睇完小倉打
我覺得陸地戰係6號機/fa比佢勁
但宇宙戰會係heavy勁過6號/fa
佢有ambac同平衡器

一次十連

腦魔又中

渣過B3嗰支

岩岩5抽左,首抽中蟹E 中埋D垃圾,400cost用BD2唔好?

宇宙heavy同6號應該5050

用其他機係樂趣黎
正如我都享受緊強人的時光咁

員工幾時派機啊？

strong hold

三百幾石hold到GP系列出黎

睇下玩個個識唔識利用招ambac囉
始終上宇宙冇ambac的話硬值大好多
Heavy上宇宙可以肩炮順發唔差槍+機槍掃死人

綠色fa78其實抵唔抵買?
買左之後仲有9萬幾買其他機

好用，同雷炮差唔多玩法，機動性高少少

用得呢部都係想噠噠噠姐

支炮可以叉，彈速快
導彈可以走射
豆ok痛

6號有個大盾加返好多分 宇宙有盾差好遠
兩部係宇宙算係不相伯仲

通漲到呢
聯邦又贏

似吉炮多過似雷炮
機動性除咗行得快少少之外
條氣又短過雷炮又無平衡器

Fa dp賣幾錢？
今晚先可以開機睇

5萬幾

仆街上次用185劵 玩唔夠一個禮拜落DP

慣例啦 落得回收卷過一排落埋dp

軍階要幾多？

根本就係光速噴槍版吉炮嘅上位版，行得快d，炮同槍輸出又高d

軍曹01

抽中左好難用

咁我更加唔明點解伊改lv2夠膽死賣6萬9

肩炮難用?

機槍好似難用過彈魔

彈魔射遠好多 你當佢B3中距離豆咁用咯

用左兩場fa78-1 佢把槍兩頭唔到岸 二連之後要等一陣先可以再射 搞到我收唔到頭俾人反殺

你用熟先再講 好老實FA都算係廚機

急住要秒人的話 FA係可以單蕉一下再二連嘅三連射
但會即過熱 唔係必須基本上都盡量兩下兩下算

FA算係好好射，起碼二連beam係走住射

炮又爆風大又可駁 打汎炮加槍已經五千攻

計啱數就三連射直接收頭

原來係5萬7

順便講下我摸索完一輪發玩個飛彈嘅最佳用法就係收返埋佢

部機比人埋身都唔知點算

立定射+拋物線+傷低

彈魔招飛彈仲好用過佢

彈魔招飛彈好勁架 汎下格人一排射埋去

直情主要輸出手段嚟

竟然係咁，我平時都係beam打停再掃

每逢新緩出
炮勇：

咁多次新機pool，我淨係得一次中，就係炮勇
已經非洲到灰黑色左

今日好多黑房

放心 我起BD23個POOL出左炮勇
之後仲要光槍大魔果時STEP 3出多次非非非非非非

FA已經係最易用嘅支援機，淨係得招肩炮>二連槍combo，應該係有基本功就用得好嘅機體嚟

你諗下佢1秒多D已經打晒8發出去
4800瞬間傷害有幾多部機夠佢玩
問題係點樣製造一個俾佢打得晒８發響對手身上嘅環境

狙吉豆表示不同意

FA個combo冇想像中咁快就真

佢又係立定射，仲要彈速唔算快，距離唔算遠
平時點敢用

最簡單係啲汎斬緊人嗰陣射
熟咗可以用嚟打停人 大概中4 5發都停到
600一粒真係幾爽又唔怕炸親隊友

係呀 FA最食到技術嘅位就係估急回 有時駁一下仲好

呢D野話唔埋

覆錯左

見到有新高達即刻課左110個幣

4、5、7號機 GP1、2 笨大儲埋逐隻出就係想呃呢啲錢

可惜唔中

垃圾四眼龜
十抽中就算唔中都罷

呢部我應該唔抽，暫時無咩想要就等下step up

我都pass 留力4 5號/gp01 02

我每次都留到step up算

每日4 5點同卡苗玩咪唔黑囉 全部都識既

課左嗰110個幣唔中
反而做完今日任務先中

宜家仲會斷房架咩
岩岩打左場rating 開頭俾人大炒 臨完場反勝跟住斷房

比自己人屠定比唔識的屠好?

賭海迷途 下次唔好課住喇

會斷

下次等GP01先ALL IN

反cup最開心嗰時係特別易斷

我都係趁最尾幾秒係地下起番身 有無敵個時對對面tea bag跳下草裙舞姐
咁都要斷我線

其實GP01勁D咩?

由上星期4開始抽到呢個星期4
食足8個木箱非洲之力冇人可以抵擋到
成個星期見到一次銀箱既機會係物資既5張回收

勁.....型
不過出左應該都係即停光/筒+大力啲嘅劍 技能又係NT1嗰堆 然後數值再加

其實係情意結 上代出個期無時間打拎唔到
之後無耐就退左坑

互屠架咋 有時得6個玩咪屠班街人 雖然有時候都俾街人屠返轉頭

有冇人打？
6人成團

幾時派下機比我地呢D非洲人呀

光炮大魔果期我大爆死

配配下色覺得咁樣配個feel幾好 然後就想將個色配埋去其他高達度

結果直接copy落rx782度勁柒

好多時汎機急回都會避到駁槍
肩炮爆風真係好q 大
行住射既二連beam 已經易收頭過其他援

講到尾都係靠技術 自己玩得就手is ok

係咪打緊？更新系統軟件未開到機

開始發現聯邦劍係有劍氣
明明斬唔中都判定斬中

始終都係最易用combo又有效

唔剩係聯邦機 自護都有

不嬲都係有劍氣

唔夠人
今日server好唔穩定

都係收工

明明我成日都見你屠人
冇人屠你

果色好似某Q版的

冇啲咁既事

G3色幾夾FA78-1

heavy gundam 枝肩炮儲完可以一野爆alex 隻腳

下格專家向大家講早晨

點解會輸
btw 支5千攻水槍接一套格可以直接送斧ds番出擊畫面

佢真係我偶像
用積達打rating場場十幾萬傷

啲聯邦劍喺佢範圍邊位嗰時 佢下格收曬刀先有個判定打中你

發現bandai都幾陰濕
買左新野之後撳HARO,佢個選項會自動彈落save到

買咗個HG迷彩 而家將啲常用機油到咁樣
個配色幾有女配角機feel

今晚有冇連登場

can play
我要後格啲四眼龜

今晚10點

聽日去日本，冇得打一星期

等你派機

等你開場

你地開，我下場join

密碼?

打一場space先？
要清日任

30分開波
想中途加入嘅巴打可以響呢度或

留言

咁捨得嘅你

有無人？我終於得閒玩下

令部機特別啲 玩落都開心啲

邊條撚樣一開波格鳩我

重開,password照舊

腦魔啩

紅勇色仲唔係你

我係 托大家的福

完場個時真係想打句皆のおかげだ

我重開又唔記得set rating下限
下場完咗又要重開
有無人低過b+ 響度講聲

用完FA用泥岩嗰位好勁
兩場ace

仆街仔最尾我幾驚你俾隻步兵炸撚死

俾你地執晒拎唔到分

最後果發人仔火箭冇中

比人仔反殺就經典啦

邊個話我支5000攻光槍裝飾
一槍射爆左對面部ace

top dam

絕影點解你又搵得返間房

仲有無房

無錯我就係部姣粉龜霸ace

重開最後一次

200ace全ser得一間房

都係唔重開了
lihkg 200 港灣

下次實捉到你

下格部ace等你被人集火就係我

又無份玩

收工割禾青

你講中左 我今場一出見到A渣我就知出事...

又係我呀

唔好意思我真係認唔到邊個係巴打
下次或者入discord留個id咁我先知要等邊個

成場純被carry 350出龜霸真係秒熔
下次唔咁痴線

我都成場俾隻渣II後期型追住嚟屌
唔知做咩咁大仇口 明明街客嚟

第一次見a渣打個傷害有12萬

可能我一直追住隻龜打

比我都追啦 薄成咁
洗傷好幫手

想玩場400都排勁耐

D人都唔知做乜撚
打自訂房係到嫌三嫌四
兩支援又退房 屌佢老母on99
仲以為排rank

成日卡係十個人果啲位 死都唔會派多兩個
咩玩法

打自訂仲好過rank同quick

排rating反而四支、三蟹呢啲痴線陣又無人理
玩自訂都唔比troll下有咩意思

嬲到房主係咁打fuck

呢隻日喺Rating靠妖精爬左唔少分
好想抽埋部Lv2上埋450/無限玩

咁都輸, 屌

打自訂房仲好過rank
輸左都唔洗咁勞氣

衰在講咩啲咩靠妖精爬分 立左flag打到識飛都係要輸

有無人知開自訂房掛箱俾人打會有咩損失？
我見fb page有人投訴開掛箱場俾人打

無野架
拎錢拎少D姐

會少左咩？
Draw game 大家都拎唔到 Win 嗰格ga喎？

眼殘睇錯

我發覺自己已經唔識得玩低cost場
350或以上啲機先用得就手

啱呀，已經返唔到去
低cost太少變化 都係打返高嘅開心啲

今晚繼續黑房
200至500 /無限制
地上宇宙 basic/ace
都得

唔好玩200啦

最多我唔用吉姆訓練玩無雙

都唔知班撚樣點打

1221巳開

150000真係切菜咁切

見到有power gm巳經完左

quick無限制ace match係差唔多

定自訂

自訂
宜加少玩quick

有冇人

搵唔到？

今日先喺rating見400場出350豆Power gm

呢架機有咩咁唔好
差D買左

其實啱cost+拎返支筒就無事
唔係話好勁 但都算好正路

其實Power gm得350cost

所以咪400唔好出
400選擇勁多真係點都輪唔到佢

個陣為咗佢支炮用DP買

買炮送機
比吉改喺200用

發現自己300場得返4連筒係用得順手

出龜霸

而家有時會見到人用強襲吉
龜仔就改極都係唔見人用

比人摸下就死點用

同埋副武全都要企定定係到射

一係就易啲打停 一係就好似妖精咁格鬥模組靚
不過呢啲玩機唔可以要求咁多架啦 留返連登場賣隊友好過

下次改強嗰陣 加個exam&啲打停武器可以衝住用
即刻大把人用

exam龜霸
200場唔洗玩

其實低cost場我又真係唔介意隊友出龜霸(只限無人都市)
同妖精一樣玻璃，行氣一樣短
一個屈後格＋有戰術裝甲
一個有打停＋急回
只要個用家玩得夠卑鄙
一樣可以打出成績架

用iphone remoteplay 玩左場
delay 都幾嚴重

300/350場咁多紫e 真係逼人用四筒打殘佢

不嬲都係好勁delay出咗5G再試啦

Remote play係攞嚟俾你掛機刷箱用

隻斧頭係遺址場土皇帝，一去其他場就好易俾人射死

已經直接用屋企wifi黎試都係咁，睇黎唔係好適合玩fps game

有無MFI 制？
好難想像係一個平面mon做晒平時係手制做既野

我用ps4制

iOS remote play 好似唔連到手制?

ps4 開多個user 就得
app login 分身，然後轉返去主acc玩

不過手制要係ps4隔離，唔可以出街玩

變左無線mon咁用

如果用汎機(350-400用EZ8, 450-無限用NT-1),
見到有援食放題又唔覺有突去攪佢，應唔應該主動攪隻援？

唔攪九成輸game7成rival，攪就有機會反 cup, 但九成輸rival (阻到隻援但經常被佢斷腳)

個問題唔係搞唔搞 而係點樣搞
不過成隊無人諗住搞嘅時候都輸咗78成
btw汎機搞援最好係點到即止 煩住佢
你一打停佢唔好埋駁劍 佢一定會想射返你
你先避開等佢打你唔到轉目標你再煩佢
同時你睇下個戰況係點同提啲豬隊友幫手

睇下幾遠啦 NT1遠程都可以射援 反而ez8離遠跑過去打好容易中途已經比人狂射
近就點都打架啦

係咁咦射下佢等強襲郁佢

點解守住自己隊D援
等D援響無後顧之憂嘅情況下射返佢

用nt1 就當然係得閒就射佢一槍之後走左
狙機瞄瞄下比人射又要重新瞄過
你射完縮一陣再射佢就係最乞人憎
埋身過程有機會已經比佢射爆腳

如果有人肯守嗰場一定打得勁順
但打rank 10 場都得2,3場會有人守

用開援機既人表示認同
想有汎cover下自己真係奢求黎
當然都要睇情況
隊友夠集中，mark得住哂對方，咪唔洗理我
隊友散既，不如多d睇下我有無比人sm緊，呢個情況我多數貼住隊友，明明我係你後面比人搞緊，你都可以唔理我既

做援機撚一定要有危機察知能力
靠班街場隊友自己醒目幫拖

尋日比原高斬到變弱智 係高機渣喺我後面喺度豆豆豆
咁撚近下格啦屌你

尋日打沙漠兩隊都係得妖精一隻突 我呢邊隻援差唔多無死過 因為隻妖精偷緊後嗰時比我偷左佢後（三次）

屌，我都試過撞又好下格又好啦
豆乜春呀

而家好d盡可能唔開鏡

妖精玩家支持你開鏡

秒變稻草人

上代都唔洗開鏡啦,今代高清老年咁遠都睇到啦,依家都未出天氣場,隱形機未見真章..不過上代到今代都係有班撚樣用隱形機真係全場隱形淨攞POINT加炸彈..見到就想下格...都唔知呢D人係心態...唔想玩咪唔好玩,做乜要拖累自己友..

開鏡係為加攻姐
攞點放炸呢啲好心就得閒先去啦 隱形機偷下支格低下人咁多野可以做 係都唔參戰係搞事

咪就係..

話說有時完場closing時，會心諗點解成場都無見過呢隻汎(隊友)

成日好想睇返呢啲人嘅數據
嗰啲連續兩三次比支機反格再熔嘅格機

其實開鏡加攻係咪同踎底加攻個比率一樣？
我會開鏡既援得書包仔
FA同雷炮有時踎都唔踎，踎左好難駁技
量雷直情走住屌

妖精就就係應該刷追擊+偷支援 呢場隻ace瘋狂食頭食到二萬幾分
btw, 隻G3究竟做緊乜鳩 佢嗰唯一一個頭就係喺ace面前搶殺左我

係
扒係到+開鏡加乘最多

呢個係妖精放題時間

請求支援！！

冇用啦 400雷炮或者400吉炮 比妖精打兩set 已經歸天

妖精表示：

下格專家向大家say hi

試過扒係到+開鏡,跟住伊改係後面拎把刀出黎
之後話モビルスーツ 大破

呢個隊友咁搞笑嘅

學到嘢，唔該師兄
下次試試

就咁踎底 vs 開鏡呢？

+10%攻撃力

上下上下就算唔死都斷腳

話說個請求支援係叫人air support
唔係叫人幫手

四下冇人個時就三下格 上左下 再下格
咁就一條命啦

咁邊個先係叫人幫手

都是託大家的福！
真可靠阿！

誰か来てくれ！

用開支援頼む！

咩話咁下次有人用呢句仲去唔去好

去下都得既

叫完請求支援有幾多個真係去求雨
基本上都係求救用

屌求雨

而家先知高機渣後期型咁好用
快啲lv2都落埋DP啦 咁我就可以300-450cost都用4筒

俾架仔嫌地雷唔識日文都答到佢

呢個無解輪迴嚟

無錯

叫佢隻揪

佢唔係話叫你做返強襲既份內事咩?

都完左場，輸完先講依啲無意思，輸就係輸

有無做足佢根本唔會知
相反佢自己做得好唔好都無人知
完場先怪人就無意思

有咩恩怨當場下格解決？

通頂一路剪片一路刷箱
出呢部係咪要笑我非洲

尋日有人用呢部同我部書包300場鬥射
薄到嘔

下格

點解我多星過隻狙吉，但大家一齊贏rival

因為你既rival 同佢既rival 唔同

呢部好似幾好用 但係少血

佢傑出嘅地方係夠矮
一旦俾佢拎咗高地/用障礙物隱蔽自己下半身
一路碌嚟碌去咁射 你好難打中佢

有時係唔知點解對面全隊有星但輸 贏呢邊反而得一兩粒星

發覺格魯古古加農仲好用過fa78

何出此言
利申無炮勇

炮古既好處勝過體型上既劣勢?

炮勇係用完浪漫就開始當汎咁用 但無限場支機上前真係好危險
BD2 伊改 原高 個個都一套上萬

有兩下打停人 肩炮>筒>下格 好似都幾大力
試過用呢個combo好似打爆10部機 唔知係咪打低階場既關係

咁大部玩筒格真係當班格機盲咩

發覺最近玩沙漠
啲人唔係集中衝上去山坡
而係慢慢搶隔離point
搞到唔夠人頂...
係咪改咗地圖搞到唔同玩法

我仲係會衝上山玩小山坡
我見次次啲隊友都一齊衝上山

宜家沙漠唔係玩六援架咋咩
琴晚入無限沙漠random房 見到同team個個都轉援

改左圖最大感受就係妖精終於有得出...
以前E點一望真係點哩都無春用
但E點都重係戰略要地 其實開場最少都應該有四部過去

我興行山腰條路去偷襲
個個都衝上去，我就係側面玩腳
玩完一陣比人瞄完，咪上返山頂集火

沙漠多左人搶其他點就真
以前真係8分鐘都可以圍住個E點打

原因係改咗3秒求雨多過沙漠改地圖

以前係設計得差 得E點得天下

下部新機係2星水吉同鞭霸

鞭霸我估係強襲 有大範圍嘅重跪格鬥

下格專家專用

已經想象梗綠色既鞭霸係咩樣

最關鍵時刻一野插低隊友 然後瀟灑離開

鞭霸上集隻手好似唔係鞭嚟
同龜霸一樣玩隱形

想問隻game係唔係維護緊
？

打宇宙場都還好，有適性，地面戰不了

今日難得開咗個唔係3coin嘅金箱
不過係rx782支SN beam (lv1)

DP

金箱好似無DP

金箱最cheap 係 3coin

我意思抽到啲買得嘅=DP

係嘅 SN我得lv3
中支lv1黎收藏下都ok

有咩慘得過反勝緊個時係隔離出現隻甲由嚇到扔底手制走人

呢啲時候就點到企上沙發打埋再講
反cup唔是成日有架

無人都市個場都唔好玩嘅

on9妖精 用散彈射到應一應都唔停

唔會個喎 我妖精今日先比人京寶射到變弱智
wiki寫好似係要中最少三發

散彈加+兩個上彈零件=屈機

散彈射停要三發?

係嗰堆彈hi中三粒就停到人

上星期出完援機，後日係咪多數出返其他機喇

聽日更新

唉屌，返工返到唔知今日星期幾

我病到唔知今日星期幾

點知佢出guntank II

應該出宇宙專用機掛

保重 近排天氣忽冷忽熱

睇笨大個款想堆宇宙機收耐啲
估計起碼跟手出返個新宇宙場先有

而家出宇宙機應該吸唔到好多金

其實宇宙機大把fans
問題係無咩場玩
應該出thunderbolt個場實好高人氣

宇宙仲有咩場可以出?
帛琉 亞古捷斯 月球仲有咩?

所羅門出埋所羅門惡夢